夜宴

今日是妳的新婚大喜日子,我選擇用一篇網誌來為妳贈慶
婚宴,這種see and be seen 的場合,以我低調的性格,本應是可免則免,但以我身份,又豈能有缺席的理由或籍口
聽著台上那所謂專業mc 的廢話,看到在場嘉賓無奈地擺出一副應酬式的笑容,我才替他們辛苦呢,接下來還要聽幾小時,比林狗還要爛的gag,我想著 - 如果佢知我係邊個,佢應該唔會夠膽o係我面前講爛gag

燈光一暗,有我最喜歡看的新人童年,讀書,結識的生活照剪輯而成的幻燈片,隨著這些拍得不太好的舊照片和不知明的悠揚樂韻,又帶我回到他們的成長年代,充滿人味的舊照片,總令人有一點點感觸,若然背景音樂換上first of may,效果將更上一層樓
童年時我照片都沒有拍多少張,到我結婚的時候,能找什麼給人看,我正疑惑著
聯想多多的我,總是無時無刻在找問題,這亦可能是哲學人的共通點吧,現今的傻的嗎子能用他們的dslr 拍出這種充滿人味的照片嗎?
不能吧,他們根本就不知什麼是照片,他們只懂器材,用器材拍拍o靚模,花卉,然後自慰的根自己說 : 這輯照片好很強大 ......

還有,早上接新娘的的短片,才一個下午,已剪輯好,並加進背景音樂,effect,晚上婚宴已可播放,效果不懶,我不得不讚負責這項工作人員的效率,真奇怪,我老是研究著一些婚禮安排和周邊問題

能看到你歡天喜地出嫁的日子,那喜悅我是難於形容,絕無造作,願主賜你倆一個美滿婚姻,一生幸福

雖則妳知我是高登人,但正常人應沒有這份閒情看我blog,就讓這篇網誌靜悄悄地埋在高登server 下吧

p.s. 原諒我這網誌不能引用我真實姓名,和直呼你倆的名字,因我暫未有被起底的打算